[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1291)

好撚慢

slow

SLOW

烏龜入未

Tooslow

屌

快到仆街dodo g

慢

半大

快到

屌你老母垃圾烏龜

2》36

下盤日？

烏龜霉到咁點算

Jump左

冰封角球

係咪錯覺 沙特勁過烏龜

唔睇了 悶到仆街

9.5s

秋圭死垃圾

到底由ifc最高跳落地面要幾多秒？

Agger

啱啱先上盤嚟

下盤穩到

應該補細吧

要咗

小注2.5s 算

龜搞咩急停

訓了 場波真係烏龜咁撚慢

好撚廢

一入9.5S 就三角 想點

半大呢

預測 卡雲尼 36分鐘 38分鐘連入兩球

10

係咪又係度妹妹下

Goal

GOALLLLLL

開始刷角球

1-0

終於識入波

goal?

GOALLLLLLL

1:0！！！！！

半大 上盤 已針

蘇狗

邊個入

快手456啦

dodo me dllm

沙特係咪廢到咁無譜

咬

咬咬
卡雲尼俾多球

個龍門可以拉去打靶

Ho ball!

比多兩粒比我妹下啲銀紙

上盤重燃希望

上盤有救

垃圾波3.5大凍過水

so9

GOOOAL

正

唔洗針住 比多粒

大炒吧

唔好針住

半大仲有希望

Me $1200 上盤

哨牙蘇！

糕

夠薑咪開3-0

個龍....

上半來多球先

9.5細果d好危

主 其他

開左半大先

SO9 比多兩球

屌！！！！

烏龜表示 好啦，入左，可以開始妹了

針得

先半大唔理

入開有條路呀

早知買埋半大

開左半大我理系你之後100比0

個龍仲廢過DDG

Me $1300啊強強 連針左好多埸盤 幸好有父幹頂住

俊仔比料

要掌嘴

個龍咁矮既好似

烏龜比多兩球

早知買so9首名入球

整多幾粒啦

半大！！！！

俾多球

入左就刷下角先啦

早知買提子全場1:0啦

烏龜炒佢

4c
jumped

停角入波

早知

冰封角球pls

差啲2:0

上盤 1球球半？

YS 快快整多粒PLEASE

其實我覺得今場沙特勁過上場好多 上場好似鳩踢 亂到嘔又慢 好似減左速咁

鳥圭456對面啦

快手比多粒啦蘇狗

1.5 2

CCCCCCCCCCCCCCCCC

早知買日本波半膽 0 4 啦

咪妹呀屌你個臭龜

屌又刷角 我就黎要介角

又早知買半大又早知買so9首名

咁多角JM9

1.5/2

收左order

半大。。。。

其實係沙特送左幾塊油田比烏

ys 乜

卡雲尼鳩下鳩下做乜7

SO9勁左就到卡雲尼廢

齋戒無飽飯食

咁仲入波？

烏龜頂撚住

首名入球幾多倍？

1.7

你老母又刷咁多c

比狗屌..

我要半大呀

卡雲尼好少少1.78

365封左嚇撚死

半大快啦

2.幾wo

9.5 10.5角細入手 準備全針

半全大未

沙特無上場咁廢喎

卡雲尼點解可以咁撚廢

首發事項先係1.7啊

岩岩沙特差d 射高左

開賽前1.7

預測 卡雲尼 35min半單刀 比犯規 12m親自操刀 2:0

佢蘇亞雷斯特別項目

其實係烏龜差

GCHI

可以

烏龜真係好撚廢
以後識買了

快手比多球

冇睇清楚 以為問首法

入未

沙特勁過頭先葡萄牙班友

對垃圾都重可 對D強返少少都應該收皮

唉。

鳥圭

卡雲尼自己攞黎

入完一粒又妹

好悶

首發好似2.2

快手入多球啦

快入多球 之後停角

上盤

烏龜妹開波 唔駛旨意佢會入完一球再入

半大呀

拿 準備啦 法定時間 35 min
>

正手定反手黎

垃圾入多球

紅格 似有機

等緊15.5角

卡雲尼好廢

烏龜係咪冇新人

NO GOAL

半大都係要針

One more sin la dllm

有無西班牙好伙伴？？？

半細又gel

67 上盤似巴閪

垃圾波

今場沙地吃拉漢有小小作戰力，買第２球。

下盤gel

求你俾多球

鳥拉圭都幾廢下

沙地阿拉漢！ 打錯了

聽朝有美職

35min ready好曬 既

角呢

沙地吃拉漢

19/6
南韓盤0/+0.5❌❌
比利時盤-1.5/-2✅✅
突尼西亞盤+1/+1.5🍺✅
20/6
哥倫比亞盤-0.5/-1❌❌
波蘭盤0/-0.5❌❌
埃及盤0/+0.5❌❌
21/6
提子盤-0.5/-1✅🍺
烏龜盤-2
伊朗盤+1.5/+2

烏拉圭冇攻勢點搞呀

2:0手足召喚

沙地勁左咁多咁係咪踢得衰要打把?

肯入未到底

半大 10,5s

屌你老母 開半大呀仆街

悶到訓

俾我冰咗

半大上盤 已針

快啦

屌你老母冇時間啦仆街

一隊沙地唔識入波
一隊又係廢嘅烏龜 竟然買半大 係勇氣！

冇時間了 出絕招啦

烏龜中場轉兩下邊 出界 loop到完場

都刀，明天美職怎看呀？

分分鍾烏拉圭1:0完場
同岩岩葡萄牙一撚樣

烏龜好撚廢

開始唔知你正定反

未看呀 晚點看

比咬自己去算la

整多幾次角就2:0

烏龜真係好廢

上盤呀屌

沙地頂得住，明天射波！

半大我買0.5/1

屌你老母烏龜唔入比人入啦仆街

可以度定下場

收息

烏龜黎緊之後兩次世界杯應該都唔洗見到

支持俊去返工搵錢買波

上盤得唔得

鳥龜快手入啦

半大末屌你老母!

無時間了

悶到講波佬係咁尻up

出去煮杯面 返嚟唔該456

俄狗都5:0 你垃圾烏龜廢到

主 比個半大我 做你一日 教徒

快撚d入啦 妹乜尻

進取啲啦好冇

已經想屌ng

條根

條友一字馬拉傷

沙特 重食全格

開到半大即買波衫

呢個真 Real suck

跟

點解可以咁廢

下盤

咁多場都有人自己拉撚到

呢場係咁訓

輸撚左佢算啦仆街

下盤角細半和盃 沙特穩！仲贏緊一球

又唔好咁講
今年俄仔好撚勁

半大只需.....................

男人心一字馬

3min

只需針

?

入多球啦屌

進取d 啦

All black 西米有無買

2:0未

又針

兩個上盤

對手弱咁多縮到龜咁後

上半場ja 驚咩

沙特仲贏緊一球 驚閪咩 下盤gel

半大 上盤 已針 訓覺 01:00 再上水

唔入俾人入啦 再唔係og啦

同路嘅可以避/補飛

同比利時果場一樣

屌你老母 半大都咁難中 你老母啊 唔撚賭啦

半大已死

烏龜 有名你叫

完場未

8.5b

上盤針得

班油王係到散步 同上場一樣

半主易到

一球到尾

兩隊死撚左去啦

半主cashed
低水但最緊要贏

垃圾 兩邊都出局啦

壓住打wo

半細半格

垃鳩圾

呢隊垃圾穿盤我比狗屌添啦

屌 真係好on9 比下體育精神 出盡力踢啦屌你

垃撚圾

輸球on9波咋喎

屌 垃圾世界盃

垃圾龍

全部都係垃撚圾

笑4 又一場贏波輸盤

8.5b都出埋

叫糊
醒醒定定呀

入多粒先HEA得唔得...

Dodo 玩咁大

贏三球係無可能嘅事

訓教
買2場美職半大算，西班牙唔買了

油王IS WATCHING YOU

大波仲落飛係咩玩法

志明燈水
日本 1.5b
Poland 盤
天我 2.5大
烏龜 1.5b
西班牙1.5b

Pattern

屌 我個半場1.5b

又嚟

8.5角大有無諗頭

Yes ,正？

絕對可以

香港搭多隻都18個開

外國10倍大熱門

香港人全部莫雅

正氣龜 請入多球

我都買左龜半大

2 12 22 算
當睇馬

12 13 20 21

會唔會考慮一陣果場補飛

西班牙 half b la

烏龜入爆佢

烏龜比多球ok？開半格都好

6 11 17 23 24都好抵博
外國全部十幾倍
香港全部幾十倍

r5:17p

dodo點解我正評左 烏龜仲係得一球

下半場應該456 上盤可以gel定

8.5b 入得過?

西班牙掂啦，今日果場可大可小

gun

要入！剛剛大世界有大注買入
應該收到風打側擊

17,23p

GCHI 事頭婆 22了

Feel到下半沙特入波

真？

75-90分鐘

咪傻啦

即刻5C

feel 到要刷角了

中東佬 比人入多幾粒就有份

365成日封

gchi

55 波讓球半兩球， 笑了

Goal. 無Q

唔係講笑 烏龜放哂水

冇隻中

上盤搵咩補飛

21 4 10

阿星

卡雲尼同法卡奧 2大毒榴. 邊個廢D?

21 10 4??

messi

烏龜針硬

求2比0
謝天謝地

21-(4 -10).

2/3名唔確定

想派你, 留馬會戶口OK?

留tg比你

烏圭唔攻 沙特下盤穩撚到

主ng

搵場上盤正氣少少都難

gel!

烏龜

我朗仲唔夠正氣

我派比你, 仲要咁多要求?

得俄羅斯正氣

又食so9角 2c了

下盤穩如狗

有冇人覺得沙特下下都係攞人隻腳，又瞄腳鏟，又踩落人大脾，又掃低人

利申，好少睇波Ng sick ball

尋晚要咗埃及

唔會了 沉晚俄佬劇本黎 起碼3:1
我覺得7:1 完

天鵝穩撚到

1:1之後2:1完

8.5b入唔入好

河床穩撚到

條前線 同中間4條友零默契
屌你老母

其實黑馬對黑馬既上盤好多正路

屌 彈彈波
大家鬥傳失

下盤gel左先

8.5細

又下盤

波蘭塞內加爾？

西班牙

烏拉圭只要贏唔使追得失球
沙特冇可能入到波成對好鬆散

波膽 1:0 2:0
補個底 等收錢

Nogoal lor

下盤又中

主ng 100%

兩場半一全一殺曬你班賭仔

西葡打和唔意外 近年都勢均力敵

狗會通緝犯條傻鳩學資狗, 以為換左分身係到留言, 冇人認得佢. 笑4

刷角啦仆街

我真係唔撚信又1:0完場

沙特踢到好似蠃緊十幾粒咁

晉到級咪得

日清牙

邊有咁多1球到尾丫 呢場一定大炒

頂多半個鐘呀沙特
要收全格

塞爾維亞,瑞典,denmark都正路
日本就我自己覺得正路

75分鐘買入球大了

頭先場葡萄牙我都唔信架

1:2?

其實烏龜贏一粒就夠 邊會咁落力幫你贏埋盤

真理

終於換走左邊件老野

有種烏龜你入多粒

比利時？

養生賽

冇4球唔收手 你見2.5b得1.62就知咩事

係

有幾多隊咁正氣 幫你大炒

上盤輕鬆jump

買9.5s收息

角大都係

針針針

發現啲贊助好多殘體

上盤針 正垃圾 完全唔攻

唔能係兩場都係1:0下話....

空灑頂左去邊?

睇完上場so9廢到咁仲買上盤

下盤全格

好彩

唔識頂波嘅

廢到咁都入波有 快撚d入多粒！

小心啲好

同上場俄仔第一球一樣

gel啦驚系咩

廢物，咁都頂唔入

球迷啲樂器吹到好似九鐵某廣告

1.5/2 呢個盤真係好閪
深到死 贏兩球先得半格
贏一球 就全豬

烏龜得一個字

廢

踢左成個禮拜黎wo

🐢ng 1.73

7.5b入唔入

7.5大值唔值得入?

烏龜要入波了

上盤jump

7.5B都有

冇啦

10.5s gel

上盤開唔到又要入錢

下盤頂實抽1個派我100

一日三千 輸撚左幾個月糧

派你？

上盤比D力OK????

個個以為沙地角腩 上場比面普京ja

OK

幾時12m

好

唔係 係烏龜廢

ok 留ac

烏拉圭唔攻 縮到後防咁後 又唔上

好！

7.5b go?

原來 係你

下盤頂住🙏🙏

提子都係咁 好彩摩洛哥屌唔入 全部上盤都唔撚正氣

入2球齊齊收錢！

講下都屌
輸好多 躁底？

屌
賭讓球不如賭入球大細

冇C 冇入波不如唔好踢

入多粒啦

比d c 有個希望都好呀

沙特ng 穩

係 成個po都18字頭會然 都唔知做乜

德國輸完 隊隊都驚防反 強隊入完一粒就守 所以讓得深既上盤根本呃錢

馬會開1.5/2擺明因為上場輸5粒

集體

場波開大唯一可能係沙地追一粒，靠老圭聽食蝨米

8.5b jumped

大把波賭 唔洗咁勞氣

每次上盤針緊都見到你

你又黎

針，咁都開唔出

停左20分鐘c

自己針過 想拯救眾生

8.5s cashed

角呢屌你

9.5s gel

場場細波

8.5b伏已中

冇了冇了 屌你老母 垃撚圾到仆街 中埸波都傳唔準

琴日全大
今日全細

9.5 10.5角細叫補咗啲飛

入多粒屌到佢入都係半格 不了

下盤 no goal cashed

有冇人覺得烏龜係咁俾人打？

條on9仔做乜撚野
係咪輸到傻左

再加全大 半大 半大！

我琴晚出既水 針左2場....

佢唔係第一日

烏龜都唔去 係到睇人地控住粒波慢慢攻

入多粒啦 屌鳩你

等多陣 烏龜就入

烏龜有半格抽5個巴打含

沙地自爆會失多粒既

傻仔輸到癲左

屌你, 有女都想呃撚含

沙特都等出局 三隊爭兩個位老西都守住攞3分啦

睇見你新會然輸到傻都覺得爽

不如等多陣搏沙地入一粒算鳩數 有10倍

角呢仆街

場波好鳩悶下，角都冇

1.75大試試

7.5角大有冇得諗

#187723

垃圾球證偏幫沙地

狗會都唔識開盤既 咁撚深
第一場俄佬大炒假波
就以為烏圭炒到咩

Show Blocked User - Alter

輸晒 無錢9月交大學學費 點算

D人又唔谷 次次攻勢中埸都冇人上 傳波又唔準

烏龜你不入不如比沙特嬴埋佢
連屌都唔想屌你啦

埃及2場輸哂, 爭物鳩?

場波垃圾到

自己知自己事啦

今場應該算最撚悶一場

入啦 無時間啦

又針$2000 jeng

唔緊要啦

入就入 唔入就提早完場啦on9

又係1-0完

1.5/2 冇場跑出

成個地球幾多千萬人睇呢場 on9波

贏波輸盤

借啦屌 仲有大把筍波

HI #187723

6.5b有無得諗

踢到咁,無入球了

係，一陣西班牙大波

世界盃真係笑死人

開左波一星期炸喎
一日三千幾個月糧 ？

咁開法降低投注意慾

BLOCK左佢咪算LO

ok

巴閪翻版

HI下你又傻鳩
平時唔識同人打招呼咖?

戒賭啦好嗎

1:1

烏龜入未呀

報假屌你老母

屌你老母

點樣呀

5.5可以考慮

個攻勢要由卡雲尼做起同SO9 2傳

唔知6.5刷唔刷到呢

block jor

唔知呢

巴閪翻版 逼害上盤

傻系

轟多球啦烏龜

但佢呢場好廢

中學生冇禮貌

報假分好波 有得享受下心跳加速

下盤諗定聽日食咩慶祝

射隊友屎忽搞到越位

角開到6.5

好耐

卡雲尼真係好撚廢 應該會0個入波入屋企

大乜撚
2場強隊都10

學生哥聽朝要番學就早d訓啦 輸唔起賭波就唔岩你玩

人地拎學資出來賭, 都係咁啦

屌你老母假分狗

報假死全家

點知你一陣會唔會改USER NAME 咖姐 #187723

日日都要block下on9仔好攰呀

屌，自己友都阻

成班5位數6位數出去嘈啦

上盤最尷尬既位來了
最後十分鐘 屌波屌到手軟
入就半格 唔入就針晒

烏龜jump

正氣d plz

Allin入球大 無波入聽日入錢

留底你馬會ac

8 10 11 15

1312 差兩個就1314 好浪漫

睇黎1-0完場

sad but true

可惜大家都無補NO GOAL!

係咁射自己友

半格都要
快啲入波

沙地入波拉烏圭落黎

hea踢要有報應

琴晚又話派我 屌你

4倍果斷補

兩隊垃圾快撚d出局呀

6.5 角大 上船

見到365封盤以為有c

入未呀 屌

快啲入波喇 屌你老味烏狗

睇死兩隊都唔識入波 gel得

冇角冇入球踢黎做咩

我一心一意

頂撚實個ng

幾日無上來，條友係咪輸好多

上盤唔輸我扣除本金捐撚曬佢

深盤真係俾狗買... 隊隊贏一粒就唔知做乜尻咁

巧有意思牙
不過都係唔買你

dllm

入多球啦烏龜

星蛇sick ball

ng呀唔該

戒買盤啦大家
一唔買盤就cashed
買盤輸左10k有排追

見到你D直系果斷SKIP
度少隻馬 爽

角呢 仆街

6.5s 練心區

其實係坤哥要左

支持

人地俄佬琴日贏3粒都仲勇過烏龜

勇者

Ng 完場集氣區

屌你老母阿下半場0角

絕殺未

有1角

入球未

快入呀烏龜

頂實

多撚謝

宜家買大先係勇者

唉

針

深盤笑4人

整多粒啦

得1.幾都搏

講真對弱隊 1:0嬴拎3分就夠

留力打下場強隊好過啦 唔明咁多人覺得會大炒

條友做乜鳩，係咪傻撚左

上盤又死

俄羅斯5 0

好多事後你點睇

痴撚線 下半場得1角

馬後炮我老母我阿爺都識打啦

唉 葡萄牙睇好上盤又買左2.5b
好啦今場買番讓主-1 又係針

入多粒得唔得呀
無三不成幾 兩粒唔過份喎

俄仔入球show呃鳩左

絕殺啦烏龜

6.5s 練乜撚野心

點睇比利時 個logic

下場

我唔信黃俊反底 打多注

丘仔買重烏龜盤

初盤好似-2/-2.5? 係就笑死人 廢物烏龜

卡雲尼真係廢撚到冇朋友

卡雲尼笑死人咩

卡雲尼 屌你啦

-2

好波 冇c

仲記得沙特完第一場果陣.. 個個話買烏龜大炒 屌你悶撚到

法甲料

馬後炮果班點睇伊朗對西班牙? 係咪又入一粒妹到完場?

卡雲尼條垃圾，上半已經狂屌佢廢

好無聊呀

俄仔炒5粒
烏龜仲唔係40比0
最記得呢句

6c?

圭入多球啦

即刻封盤喎

今朝睇初盤都爭d信會大炒

應該有兩球

好彩卡膠

卡雲尼....

我射都入啦

坤哥唔好氣餒 仲有下場

廢到癲

5

SO9 卡雲輪住黎廢...

Hi 好耐冇上黎

炒乜撚呀on9 2比0叫大炒？
買呢個盤心態就係坐2望3/4啦

都唔撚知踢乜撚

屌卡雲尼
輸撚晒戒賭

沙特自爆都無用 有個卡雲尼

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

Hi!

卡雲尼

2.5s
10.5s 6.5s
乜撚都頂住

沙地同摩洛哥一樣 有控球能力 但埋門唔掂

10.5S 輕鬆到

烏龜回撚完後未?

6倍No Goal cashed

入波未

返生

邊位咁串

下半場點解咁耐仲唔開波

Yo

我一早block左，咪撚理d on9 la美巴

角細真係無得輸

唔駛理 條友傻撚咗

水泥gel頭啦

開個谷 見你出水都無得吹下水

Horse Racing
Ascot Uk Race 6
9. Expert Eye - $7.63 @ 13.00 BOOSTED

麥道朗,平時唔信佢今次信番次

新人，應該輸到傻左or俾人撚

原來傻仔

場波西到喊

沙特追和

聽日終於要入錢 痴撚線

6C

屌6 c

卡雲尼個種廢

6C -1

遲下先搞 巴打有羊？

6c 多撚謝曬

針得 垃圾🐢

我屌你so9

4.幾 買左1:0

再黎多個角

補4

串左下場-1

含撚啦

咁無體育精神，空難死呀小心

角呀

6.5s頂撚住。。。。

有種就3連c

自拍上黎 我俾三皮你睇醫生check check

+4min

呢場波真心悶

頂撚緊啊

夠膽依家入

不了 1角就夠

WC係角細黨大本營

6.5c頂住呀

咁口臭 似你全家死先喎

無必要

多一角

我想叫佢整容

No goal ah!!!!

黎多次絕殺嬴盤好冇呀

跟左場P

醫返都嘥米飯啦

你一陣就死啦快d躝咪阻住人賭波

青山都有世界盃睇？

6c頂多4分鐘plz

訓身買左8.5b

1:0頂撚住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

悶悶地贏

西班牙我估有兩粒
爭首名要多啲得失球

屌 你老母

7C!!!!

7CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

7c

同路人!!!!

7C

沙地佬冚隊剷啦

我覺會2:0

烏拉圭垃圾

比多角得唔得

頂撚住啊my

有膽就依家入

7C ！！5倍6.5b

係囉係囉 你唔撚好等世界盃完左先講

烏龜 2:0一世球迷+唔食龜玲膏

屌你烏龜

無啦啦做咩7c

烏龜真係冇撚改錯名 唔閪睇啦

咁都醒三皮，咪益佢

完未 快啲完

大波啦，唔洗諗

我2倍入貨 以為撕得

完！1:0

唉 一日又輸哂三千 好想死

6.5b cAshed

馬會贏晒

屌你老母做乜野7c

係烏龜本身唔勁 1:0小勝留力

西班牙 至少入2粒

8c

下埸

有c 入未

二千蚊買佐咩

完

1:0完場

完場了?

中！

今日出

摩洛哥❌
鳥拉圭❌
西班牙

好似又燈😂

大家識買啦

沙地佬返去比人槍斃啦

烏龜又贏波 我地又贏盤 皆大歡喜 super

1:0收錢

6.5細....屌衰貪心

Jump

丘仔真係笑死

收錢

第一場買 下盤 大波
第二場買 上盤 大波

原本9c 球證食左2c

烏拉圭真係好撚廢 屌你老母 16強買你對家 on99

咁都有7c

班油王行行企企

如果靜間西班牙都贏波輸盤有幾多人要上ifc?

奇跡7角

咁鍾意大波點解唔拎三千蚊叫隻雞係好撚大波

6.5b 7.5s cAshed

9.5s易過借火

上盤針了

卡雲尼真廢定出古惑

唔識賰了

jump

嬲得制屙煙 輸曬 聽日射波

屌 好撚憎咁冇品嘅球隊

癲

屌 又差一角

西班牙必贏??

依個真, 連續2球C 一球錯判, 一球吹野, CLS

1球hea住就算 我屌你咩

下半無入球！

未必 伊朗黑馬黎

黃俊反底

我個8.5b啊

近幾場都有臨尾反撲都見有2c

睇俄佬最後一場小組賽點炒9烏龜

俄羅斯應該首名啦
烏龜廢撚到

今年世界盃 睇唔透

沙伯下盤 ❌
烏拉圭 走 1.5b❌
摩洛哥 上盤❌主fg❌no goal❌
西班牙 輸半 ❌
法國上盤❌
阿根廷上盤❌
秘魯下盤❌
尼日利亞下盤❌半和❌
哥斯達黎加下盤 輸半❌
德國上盤❌
巴西上盤❌
南韓下盤❌
比利時上盤✅✅✅✅✅✅✅
英撚走盤
哥倫比亞總一球❌波強10❌
波蘭上盤❌
埃及下盤❌客W❌
葡萄牙2/2.5 2.5 2.5/3 3.5B❌❌❌❌
烏龜讓主-1❌

西班牙讓客-1

烏拉圭成班墜機啦屌佢老母

世界盃踢d咁既戰術

領隊第一個仆街死啦

炒啦 騙你隻垃圾龜 斷腳啦

一開始以為烏拉圭會入好多 原來咁屎

屌你呀

烏拉圭全隊斷腳死啦

我屌你老母牙蘇

西班牙2-0

呢排都玩即時, 睇住個勢先買

有人同我一樣咁黑

又燈9西班牙

嘩 西班牙得罪你啲咩

無d體育精神
16強好快d出局

即場等入球大 角大高水

開飛前 半細角細

入波都屌

睇岩心水呀

Here

尋日全大波
今晚全細

仆街啦你 賠呀！

屌咗卡雲尼先

屌...原來係你

西班牙應該上盤啦掛

西班牙就大波比你睇

屌 嬲撚到

今晚可能全部1:0

另琴晚出的今日3場心水
1.全大❌
2.半大❌
3.半大

係到留力而開唔出 真係嬲撚到震

下場半細有得諗

兩球

烏龜辣殺，仲乜唔輸埋佢

真係痴撚線 我唔識賭啦屌你老母

垃圾烏龜 對隊垃圾先入一粒

跟實我啦

烏拉圭 10.5s

9-21 PQ 有成$188.5 爽

世界盃買盤全部昆人
聽日開始即場算

美巴西班牙點睇？

沙地阿拉漢强。

等陣玩即場算

求美斯巴復出

睇住上半場已經知大撚獲...點知HEA到最尾

角細黨全面進場

西班牙又落飛
上盤落飛冇運行

Ascot 有無羊？

黃俊勁

屌 以後買角算

發覺佢近幾場都買我對家

新手想問下有咩app可以方便睇比分角球等即時更新

赢咁多去旅行玩下好過啦，世盃好睇唔好賭

lihkg

西班牙 客其他 19倍 翻身了

知你黑囉

屌廿蚊9wp都收15x喎

90’

朋友寫

咁搏

半場 0.5/1 s 有冇同路

齋睇波又真係幾悶，世假盃

烏拉圭呢場睇住玩嘅話真係送錢 全部踼到後面hea到...

90' - 足球報分 by Do More Labs

bet365

會窮

Lm me

半大全大
請上機，哥帶你飛

想跟月巴買單算了 唔識賭

感覺好似俾烏拉圭班仆街厄撚左錢咁
屌佢老母

5倍了

唔早d講呀ching

月巴會買咩？

狗會又送錢

謝，祝巴打嬴到開巷

入一粒之後鳩踢唔屌佢屌邊撚個

玩角球好過買盤 角球買10注中9注 買盤就10注輸7注

識買了

有冇pattern 先

下場一定買俄仔 人地起碼東道主會攻 屌你老母死烏龜 入完一粒妹到完場

9買冷門

完左場就知

有！

個bot壞左

西班牙gogo

針死我口廿

痴撚線 10幾場都單

聽日果d真係睇唔透

有路捉 我鐘意賭呢d

跟唔切

今場客其他

搶1001

屌 真係買乜輸乜

針晒，冇人搶1001

1001

你燈禾

傻左呀你

班講馬廢到以為社會權勢無影

真係買乜輸乜 無心機了強強

想搶李智恩。

6.5B救左 輸馬D注

聽日再戰

DODO 一陣我1001 幫我開POST

黎多十口啦

.... 西班牙

DODO 幫開

1001了

華麗登場